「突發」 全民演唱會不是夢

在場寶寶可以一齊唱喎❤️

【虐殺市民】（聖誕老人）
虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）
有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

【亂咁打人】（打開蚊帳）
亂咁打人 亂咁打人
亂棍扑 亂棍扑
記者都要打埋 訓低都照打埋
冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）
你被塔 佢被塔
香港警察全垃圾
小童成人全被塔
老人殘疾都應塔

你被殺 佢被殺
差佬攞炮胡亂殺
青年兒童全射殺
警棍胡椒加膠彈

【無自信】（硬漢子）
無自信 毅進仔
射炮博出位
人又廢 做隻龜
打人勁契弟
亂吠 冇得贊
成隊去打後生仔
亂射 太多發
樓上叫我再準啲

地方的狗宿需要大聲公

願榮歸香港呀仲有！！

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

童謠

點解冇何家仆街何家猜

何家仆街何家猜
何家子孫何仆街
何家仆街何家猜
何家母親墳倒了
南邊叔父何先生
同班黑幫齊嘻哈
酬金不足煩媽媽
娘親墳起了

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

正

亂咁打人 似聖詩喎 邊間教會

屌好撚想播大悲咒超渡佢老母，成班毅進垃圾

邊間教會

好正